聽日18區開花(?)

有冇人可以話我知 究竟聽日18區開花係做乜
要爆嘅鋪頭 港鐵 都爆咗好多
大家又話唔好再爆

所以係認真問
究竟聽日要做乜
我平時跟大隊行中前
但喺自己區嘅話應該係冇中 得前
但我唔ready for 打交
可以點做/做乜

【十八區裝修指南】

港鐵聽日全開
回完血就再黎啦

出黎你就會知

簡化版 主線 日程表

10.13日 主線日程表 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 美國人權及民主法案集氣大會

最新清晰版 18區集會地點

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？